元朗恐襲係中共常用手段 [黑幫外判鎮壓] [Thugs-for-hire]

大家要應清事實，將矛頭指向政府，警隊。文宣幫手做野，將元朗恐襲指責同政府拉翻埋一齊！

Source:
Why does the Chinese gov’t need to hire thugs to exert social control?

Thugs and Outsourcing of State Repression in China

"中國會使用黑幫外判鎮壓當鎮壓行為是非法或政策不受歡迎、逃避責任或當國家的能力不如社會強大時。 "
"中國常以黑幫外判鎮壓手段以驅逐房主，實施一孩政策，橫徵暴斂，鎮壓請願者和抗議者。"

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

所見相同！！！相逢恨晚！！

推

Hong Kong protests: Armed mob storms Yuen Long station

push

BBC : 武裝暴徒衝入元朗站 路透社 :「三合會發動襲擊」